月餅真係好難食

好甜好滯
又乾又唔健康

我好食啲

Is

打g